GTA5特價 好多版本 邊隻抵玩？

線上豪華版 應該有埋單機？

想點n個ver

好似只係online cash 分別

利申未玩過GTA

求教

好困擾

單機咪最平嗰個

無線上同人打？

最平97蚊 寫線上 屌 好複雜

豪華線上版咪即係加個犯罪組織新手包

係會線上玩同單機玩都買最平啦
線上通脹到咁 買邊個版本都冇撚分別

$124.5 果個係單機
其他果D 係online + online cash

下? 佢講真定假?

線上D錢無能用 講完

我意思係124.5真係單機？其他都係online only？

放心啦，咩版本都可以單機同online play
愈貴既版本主要只係多左錢係online mode比你買車買樓

貴啲係送多啲online 入面嘅嘢俾你
咩版本都有單機同online mode

okok thx bro

多謝解答 等陣買

建議買基本

如果就咁game同豪華版/巨牙鯊版差唔遠就一定買巨牙鯊，at least條路冇咁難行
利申已上岸玩家